疑似有黑社會入緊中大

地點係tolo highway往Kowloon 方向
有片唔識上傳

見到video x2

推

打到咁，黑警開真槍都唔驚啦，班黑社會上去送頭呀

黎預約自殺?

頂到十秒 眾籌比佢選龍頭

一石二鳥呀 有料比佢地拎住 順手搞掂埋

打中大附近既和理非？

小心山邊上

粟一燒

黑社會唔好送頭

依個阿叔俾人屌左走好耐

呢條fc佢係屌頭車塞路唔放
前面有幾部車打橫封路
班仆街話要扑爛佢部車推走佢
之後妥協放單線比佢走
而家又封返

From 老豆搵仔

x2

仲等緊流浮山刀手

個個阿叔樣，一陣又多幾個升天南

班仆街夠膽打學生肯定變condom得快過狗

Tui

好撚驚